重有6日就復會 封左個立會 大家點睇

醬汁：

星期三出街睇林鄭報告

星期三屋企睇林鄭報告

都係唔喇
要返工連報告都唔會睇到

話唔定果日會病
結果變成留屋企聽報告

真係病左既話要出海富睇醫生

希望到時唔會去唔到睇醫生

唔講唔知我掉轉左正負評